仲望? 師父叫你返來練功呀!

師父示範動作:

師父練功圖